$6000左右laptop有咩推介

部機得閑想用嚟打機同埋最好有dvdrom

Aspire e5-575G-50pw

F5-573g-58f6
F5-573g-76v5